---
layout: post
date: Sun Jun  1 21:53:45 HKT 2014
title: 这是一个“悲伤”的故事
categories: 分享
tags: joke
---
六一儿童节，央视播出特别节目《童言无忌》，一名4岁的小男孩主动要求记者问自己在幼儿园喜欢谁，结果小男孩叫来了喜欢的小女孩，人家却说：“他现在被蚊子咬了包，我不喜欢了…”看那悲伤的眼神…

视频:

<embed id='v_player_cctv' width='640' height='480' flashvars='adCalls=http%3A//pubads.g.doubleclick.net/gampad/adx%3Fiu%3D/8962/web_cntv/dicengye_qiantiepian1%26sz%3D7x1%26c%3D1401631575721%26m%3Dtext/xml%26t%3Dpage_group%253Ddianbo%2526subsite%253Dnews%2526CHANNEL%253DPAGE1354861062614670%2526sorts%253D1%7B%21@%23%7Dhttp%3A//pubads.g.doubleclick.net/gampad/adx%3Fiu%3D/8962/web_cntv/dicengye_qiantiepian2%26sz%3D7x2%26c%3D1401631575721%26m%3Dtext/xml%26t%3Dpage_group%253Ddianbo%2526subsite%253Dnews%2526CHANNEL%253DPAGE1354861062614670%2526sorts%253D1&adAfter=http%3A//pubads.g.doubleclick.net/gampad/adx%3Fiu%3D/8962/web_cntv/dicengye_houtiepian%26sz%3D8x1%26c%3D1401631575721%26m%3Dtext/xml%26t%3Dpage_group%253Ddianbo%2526subsite%253Dnews%2526CHANNEL%253DPAGE1354861062614670%2526sorts%253D1&adPause=http%3A//pubads.g.doubleclick.net/gampad/adx%3Fiu%3D/8962/web_cntv/dicengye_zanting%26sz%3D1x1%26c%3D1401631575721%26m%3Dtext/xml%26t%3Dpage_group%253Ddianbo%2526subsite%253Dnews%2526CHANNEL%253DPAGE1354861062614670%2526sorts%253D1&adCorner=http%3A//pubads.g.doubleclick.net/gampad/adx%3Fiu%3D/8962/web_cntv/dicengye_jiaobiao%26sz%3D1x1%26c%3D1401631575721%26m%3Dtext/xml%26t%3Dpage_group%253Ddianbo%2526subsite%253Dnews%2526CHANNEL%253DPAGE1354861062614670%2526sorts%253D1&adBanner=http%3A//pubads.g.doubleclick.net/gampad/adx%3Fiu%3D/8962/web_cntv/dicengye_xuanfubanner%26sz%3D1x1%26c%3D1401631575721%26m%3Dtext/xml%26t%3Dpage_group%253Ddianbo%2526subsite%253Dnews%2526CHANNEL%253DPAGE1354861062614670%2526sorts%253D1&adText=http%3A//pubads.g.doubleclick.net/gampad/adx%3Fiu%3D/8962/web_cntv/dicengye_kongzhitiaowenzi%26sz%3D1x1%26c%3D1401631575721%26m%3Dtext/xml%26t%3Dpage_group%253Ddianbo%2526subsite%253Dnews%2526CHANNEL%253DPAGE1354861062614670%2526sorts%253D1&videoId=401593940259493&filePath=/flvxml/2009/10/14/&isAutoPlay=true&url=http://news.cntv.cn/2014/06/01/VIDE1401593940259493.shtml&tai=news&configPath=http://js.player.cntv.cn/xml/config/outside.xml&widgetsConfig=http://js.player.cntv.cn/xml/widgetsConfig/common.xml&languageConfig=&hour24DataURL=VodCycleData.xml&outsideChannelId=channelBugu&videoCenterId=6a0953d4f57a4d3fb3bed49bf10fbf9f' allowscriptaccess='always' allowfullscreen='true' menu='false' quality='best' bgcolor='#000000' name='v_player_cctv' src='http://player.cntv.cn/standard/cntvOutSidePlayer.swf' type='application/x-shockwave-flash' lk_mediaid='lk_juiceapp_mediaPopup_1257416656250' lk_media='yes'/>

![](http://ww2.sinaimg.cn/bmiddle/9e5389bbtw1egyq0i9xyzj20ni3ms4mj.jpg)



---
免费linux开发环境 ，直接点击链接就可以了 <a href="https://www.nitrous.io/" target=_blank>nitrous</a>
---

---
免费vpn账号链接：<a href="http://www.djjsq.com" target=_blank>豆荚加速</a>
---